傷右眼女發律師信反對交資料予警

又想套料拉人？

八一一尖沙咀衝突中右眼受傷的女子，警方早前指取得法庭手令，正向醫管局索取醫療記錄，據了解，事主發了律師信，反對醫院交出資料，警方仍未看到報告。

八月十一日尖沙咀衝突，一名女子右眼受傷。究竟她的傷勢是怎樣造成，當事人在片段中沒有透露，警方指調查了近一個月仍未確定到。警方早前指透過法庭手令，取得醫療記錄就能進一步釐清事實。

消息指，警方先後兩次向法庭申請手令，向醫管局索取醫療記錄，第一次因未掌握到傷者個人資料，院方處理不到，到上星期第二次取得手令，要求醫管局交資料，警方現時仍未看到記錄。

為何未看到？據了解，女子早前委託了律師去信醫管局反對醫院交出記錄，醫管局回覆表示，公立醫院有既定程序處理索取醫療記錄的申請，未得到病人同意不宜評論。

肯定想砌生豬肉

之前又話叫事主親自報警交資料，做咩轉死性自己跟返件案？

套料反告佢
唔係做唔出架

最基本 非法集結一定走唔甩
心情好加埋暴動 阻差辦公 襲警 遊蕩 亂拋垃圾

黑警，不知所謂
比國內公安更垃圾

暫時，香港仲有小小法治保護到，但好快就支那化

女傷者咪醒囉
知你班垃圾想反套料

條片拍到佢企係路邊，傷勢報告都入唔到佢罪架???
佢唔打算索償????到時都要公開醫療報告

你點知入唔到佢地想告暴動就暴動
官判 冇成本
人地有律師幫佢諗嫁啦

基本野

醫料報告應該唔會有足夠資料去證明到個傷係由咩彈做成
但個問題係，如果警方拎到醫料報告，下一步一定係請當事人番去話協助調查，我諗義士應該而家都未好番，咁索性第一步都唔好配合警方好過。

如果真係話要索償，警方一定告至少一條罪，當事人角度，而家真係無理由主動去報警

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

黑警正仆街

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服刑的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

仲索咩償, 成個司法制度已傾斜
仲期望會得到公平審判?
示威者兩天內四十幾人被告暴動罪
721白衣人拉得果幾個至告非法集結
(雖然而家咁多個月後都有告暴動)

其實一般唔少人 真係會覺得既然係犬射佢
點解唔光明正大咁拎哂堆證據出黎

個d蠢人唔理都罷
比你打完之後搵你投訴你
然後叫你幫我查你有無打爆我隻眼
咁荒謬既野都唔識諗

無錯
試下拉佢 暴動都似

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

點解請律師唔係告警察？
點解？點解？

對法治失望係正常
但係檢控同判決係完全無關聯既兩個部分

當然，任何一個讀過tort law 既人都可以同你講索償有難度，因為ex turpi causa non oritur actio(法律原則之一，非法行為中無法索償)

因為警察難告 自己會反被告

正常應該告意圖謀殺之類嘅罪啦

班狗配合廢老文宣先至入條暴動罪咋

如果警方拎唔到醫療紀錄 咁就作唔到刑事調查 事主要民事訴訟追討

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

唔係警犬緊張單案，之前好似傳出過話佢地要捉個女仔告佢暴動罪，起碼等佢短時間內出唔返黎，掉淡警暴件事

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

其實女義士拎番個主動權好d
佢可能拎番報告適當時候先民事告
比狗拎左可能求其告一個我地前線就完左件事

狗要拉人唔駛套料
奇怪點解死要收埋醫療報告

報告佢一定拎到
點解唔搵議員幫手
林卓庭上次都成功

點解仲會有律師幫黑警

有冇醫療報告佢都告得
點解唔公開醫療報告？

把持主導權
自己放料唔洗俾黑警Spin

我指幫義士
對家係成個律政署

個感覺係慰安婦搵皇軍主持公道
公開我覺得會但唔係依家

法律上冇責任提供任何懷疑干犯刑事罪行的證據俾警方
警方擺嗰個 warrant 應該係有條件的
而家傷者就係要透過法律途徑去反對

一句到尾：警察少一份證據落charge就愈好
要避免冇咗隻眼仲要俾人告，二次傷害

其實呢樣野真喎....
講真，塊鏡痴住布袋彈大家見到。呢個係known information.
至於你話個傷口係咪布袋彈造成。其實醫生又唔係神，佢點會知？除非你嚮傷口搵到碎片姐。
就算有個傷口，醫生要寫 report。佢都係形容返個傷口係點，有幾大。佢會寫埋“估”係因咩造成？
因咩造成都係個patient講的姐？

其實都過左咁耐 點解佢唔公開醫療報告 講返眼部受傷既起因 影響程度？ 比大家審下理

啲藍絲成日jer住 點解個女仔到依家都唔報警！唔公開傷勢情況 係警察做既 怕咩公開

我老婆

第一，醫生又唔係鑑證專家，醫療報告係唔會寫到明係咪由布袋彈所傷，現階版公開咗都證明唔到啲咩

第二，要控告黑警，就只能待獨立調查委員會成立之後，先可以主動提交醫療報告。現階段交俾黑警自己查自己係無撚用之餘，同要俾黑警反咬一口

醫療報告點解會變成干犯刑事罪行的證據？

問題佢唔肯講

保你老母

可能去左海牙

要尊重返當時人意願。
雖然我個人覺得最好公開，如果冇咩奇怪野嚮入面。唔係公開比警犬，係嚮民間記者會公開，你比警犬，佢地分分鐘搵人做手腳。

我都覺。

Fb. D藍絲成日針住呢點話係老屈警察。

不過當事人都承受緊好大壓力同傷害，所以我絕對尊重。

佢自己都應該考慮到好多因素先決定唔講。咁就無謂迫人

push

岩 尊重返當事人決定

如果有證據顯示傷勢係布袋彈造成，即係俾狗射，即係傷者曾經出現喺暴動現場作出暴力行為（警方的官方立場係，前線警員只會對暴力行為的示威者使用布袋彈，而狗狗話自己係唔會犯錯的）。我地全部人都知狗狗講大話，但無人可以制裁到班狗。

如果無證據顯示傷勢由布袋彈所傷，狗狗開記招話你哋班黑記屈鳩佢

Either way，對傷者都係不利。

得一份醫療報告本身，就係冇撚用。一定要加上現場記者錄影片段（可以重溫香港電台鏗鏘集的fact check），及現場證人的口供，才可以告得入班黑警，還傷者公道。

以上只有在獨立調查委員會成立之後，先做得到。現階段黑警自己人查自己人，查條毛啊。

因為唔係警察做
係班垃圾唔小心射到佢咪唔公開啦
垃圾

加埋以胸 襲警

死五毛
永久封鎖

傻仔自己彈出嚟

又一個死五毛自己彈出嚟

永久封鎖 自己一個單機啦你

入左司法程序就唔講得架啦
律師唔係傻 信佢

狗黎 真係乜都做得出

女傷者好醒目
屌佢地老母啦班狗，真係好嘔心

我整合左個「清算黑警名單」

班仆街整傷人眼仲想攞報告再屈人，等天收啦

新聞都有晒片證明佢喺現場，同醫療報告關係不大
當然份報告都唔會寫到明係布袋彈所傷
點都好，希望佢本人康復後出嚟講

其實有無醫療報告
最尾班狗都會告個女仔
點解唔自己公開係比布袋彈打中？
我指係自己記者會公開

正確答案

直接上法庭

認真問，衰邊瓣比你屌老母

起底
五毛confirmed

永久封鎖

女事主快d飛去德國啦

新聞片無法 prove beyond reasonable doubt 傷者同片中係同一人喎
樣都影唔真
眼又腫
成面血

要記住一日傷者唔企出嚟自認
警方都無法在法律上證明任何人係新聞片中人
任何人都可以喺屋企仆親受傷

咪撚比啊

告還告
告唔告得入係另一回事
除非傷者自認
否則法律上警方無100%證據能證明某人是那位傷者

收皮啦黑警

推

彈珠打唔穿個眼罩

唔係話布袋彈入面個啲係彈珠黎？

佢係連登公認藍絲五毛

準備告佢 非法集結/暴動

入面鉛珠嚟 差好遠喎

哦係咩
其實似係真係當年我中出你老母先有你條打靶仔出世
叫你老母一公開咪可以唔洗嘈 點解唔公開？

原來 我只係記得布袋彈入面有啲珠
但唔肯定係咩珠sorry

黑警絕對不可信，攞到報告後又會自已創病歷

藍絲：真係俾警察打傷嘅話點解唔敢俾資料人地查

點駁好

Push.

無事獻慇懃

驚俾人私下搵人尋仇

佢有權公開or not, 屬個人權利
好多勇武受左傷都無去醫院又好奇怪？
你覺得佢揀左唔公開奇怪，但狗咬住唔放唔係更奇怪咩？

打中你老母個閪
所以打撚到你個腦 講埋啲5毛野

警犬打盲人仲想告返人轉頭
警犬死全家

都係個句
真相 只有一個
拭目以待

唔洗駁
由佢地等炒車
愈多愈好

我地覺得黑警攞左資料後會老屈佢呢樣嗰樣

藍絲覺得如果黑警查到係真嘅話實會還個女仔一個公道 （覺得黑警係正義）

出發點唔同 好難坳

事主都冇要求狗仔查

法治係吸引外資既關鍵
亦都係深圳上海無法超越到香港既原因
我相信呢方面大陸唔會亂黎
雖然已經侵蝕緊

係 雖然尊重決定 但都想知道事實既真相 無謂估估下

朱經偉斷到正都搞咁耐時，我唔信依單野會咁快搞到
學樓上講，冇獨立調查會都唔會show 證據。

冇要求佢地查唔代表當冇野

好細粒

我都想知可以點炒

暴動罪只要係現場就夠入罪
人地一投訴/比資料就證明到當時係在場，同被射傷，即係送十足證據比差佬，仲要無警察射手資料即係9成告唔到，叫人坐十年換嚟比你哋叫唔洗炒車

d狗拎到報告都好
唔通會話 研究完報告 的確係我地射成佢咁咩
咪又只會抽有利自己既部分黎開記招

你咁樣講醫療報告都可以做假，沒完沒了
有證據張啲相同片係假先啦

但佢唔係救護員咩 咁都會比人charge?

銅鑼灣社工只係叫咪個都比人charge 咗
仲味計上環

太子真係無死人點解唔交CCTV??
完

你有冇睇live 連官都相信電視live
你一係差佬一係蠢

社工charge暴動
之前社區主任嗌咪都俾人charge非法集結

義務急救員咋

班狗告佢
唔洗睇佢有無受傷
佢嗰時喺嗰度已經砌得暴動/非法集結
同佢受唔受傷係無關係

所以明知班狗會郁自己
點解唔開個記者會買個保障
做受害者先